香港社會真係要睇錢咁重咩？

好似愈來愈覺得社會分階級 整個社會唔太開心

Yes, what you can do is to leave.

我有你冇

你留tg 出黎現實 我比你睇

睇下出面炒盧凱彤cd 發死人財就知幾仆街

身為香港人都覺得好慘